uber hea唔hea到做

雪藏牌 呢排無野做
咁既時勢又想搵工住諗住等過年
想租架uber揸下搵少少收入
預左唔多單
真心想問不至於要蝕掛？

有無師兄可以報下最新行情
租車 油錢 街場預10k
如果一個月做22-25k左右扣返賺12-15k
條數難唔難搞？

多勞多得既工 你問人hea唔hea做?
咩撚野思想黎

識有條友做飲食周圍去睇場
成日唔見人走左去渣uber

好hea，一日做2單都夠你生活

幾皮野一定做

但皮零野夠食夠頂應該有

幾皮野一定冇

無諗住多得 咁咪搵少d
打發時間

純粹見個市插
返左10年工想抖返2,3個月
扣除成本有皮零野就滿足
要Achieve 到要每日做幾多？

聽人講有人揸black輕鬆月入八皮

建議你揼本D出架 Vellfire做

租車 油錢 街場預10k?
真係得?

睇下你揸咩車

其實有自己車 不過唔會走去嘥
公廁咩

入車隊

你架車好靚？

好多都做13-14個鐘, 如果Full time個d

垃圾車就收收皮

E63 一手

13,14個鐘唔止搵1,2萬掛

rich

仲未行到1000km
俾你都唔當公廁啦

你0路面經驗？

雪牌E63
玩命

香港地有錢人真多

E63 一手

唔使錢都唔搭

我做過
cc細既爛車可以做
用油平維修平既車
否則輸死你

好撚多殘到仆街既model s做black
衰過搭的士

E63 一手
搵埋都唔夠你比停車場啦
係屋企HEA下行下山咪算

岩岩開始做嗰陣就一定最好揾 而家唔太hea應該都揾到皮零嘢我諗

認真答你，租車做不如做的士狗。維修唔關你事，有咩意外交低按金就唔駛理。

聽講有人做uber
車左個客帶貨
之後比人拉鳩左

之前有跑分就可以揾幾皮，而家無lu

E63 真唔真呀，買得 E63 唔會為左錢做 Uber 啦

扣埋油錢所剩無幾，應該為興趣而做當練吓手車

真係得

呢個真
除左油錢 仲有保養維修你未計
計埋唔蝕當賺左

認真答你，無倍100蚊一個鐘

E63 咩年份 相

E63 (北大嶼行80)

有無留意係講緊搵一萬幾千過下日子當打發時間
純粹好過無所事事

其實大家揸過未？

以前考棍1,2牌 最worse試過幫朋友走過岩岩要回收既van.
行tko差d落唔到brake

最worse

咁點都搵到萬幾兩萬

但油費同公里數令車價貶值同保養維修，會輸凸

Worst , sor

揸過架壞波箱既車
得番1波紅磡捱番荃灣行左成兩個鐘

純一波點都踩到40喎 仲應該好好力

有斜路
美孚橋前儲衝力捱上去
全程2x-3x 死火燈捱番去第日搵相熟車房睇